韓 星 Krystal 公 開 處 刑 袁 澧 林

佢可以著返個正常女著嘅嘢嘛 文青on99

咁都叫處刑？
有得揮下wor

super

衣著7謝 其他冇咩輸到其實

krystal
好掛住佢

換套衫有得打既

左邊成個民賤聯閪婆咁樣

Angela唔睇套衫都幾正

袁正d喎

個髮型⋯⋯

塊臉angela 細啲

袁澧林靚過Krystal喎
袁澧林處決Krystal下???

各有千秋喎
剩睇呢張相袁重靚佢少少

水晶bb

腳呀！

文咩青丫, 根本係佢唔識襯衫
就算要標奇立異,佢都唔係著得好睇果D

krystal 係咪等緊完約quit sm

兩個都好靚喎清

除晒鬥咪最公平

互相處決

袁禮琳無整容都有得揮喎 港女個式同韓妹比無得輸

第一眼以為係林宥嘉

點解我覺得係angela贏

完美KO

兩邊都咁普通

krystal 老喇
俾jm 處完到angela

真人塊面好細

無波 有咩好睇
2個男人

咁大塊紫菜嘅？

係

袁禮林成撚日比人處刑嘅
利申屌到佢反皮

去街市買送咁

兩個半斤八兩姐

一個一線
一個七線
點比

一個有整容一個冇

係咪繼承者們嗰個

我覺得袁澧林靚過Krystal
Krystal以前好d依家越黎越似個男人

唔計身份 我覺得袁鸁在有青春少女味

淨睇依張袁澧林換個髮型既話應該贏

ys

痴撚線根本兩個都好撚靚
班毒撚睇av打飛機算啦

唔識韓星 就咁睇呢張相左邊好似大陸人

一樣樣嘅⋯⋯

其實袁澧林係大過Krystal

Krystal 比人處決呀麻

佢可唔可以著正常衫?

秀晶

根本袁澧林處刑緊人先啱

乜撚都公開處刑
打j打到on99咁

2個都唔L識 \/

Krystal 完勝

呢兩個呢？

其實化妝威力真係好勁，要比較真係落妝比同比身材

Krystal

一定Angela

Angela 對腳好正

對腳點解好似好開⋯

袁仲正喎

真人見過真係手掌咁大
個個為反而反 其實兩個都ok
不過睇嚟krystal瘦唔番以前咁

炒撚咗幫佢揀衫個stylist啦
成撚日炒車

krystal bb 好想俾佢瘋狂閪面

袁其實真係唔差
個樣好有個性 眼神又堅定 正氣樣
身材又高 港女黎講已經夠曬高質 係依代佢都算係特出 唔賣肉唔痴金
只係因為佢係香港人 同唔係偶像包裝 所以先會覺得無人咁吸引

冇盲反啦，明顯係袁處刑依個泡菜妹

係中環見過佢真人，係幾靚有氣質，一睇就知好上鏡果d樣。

袁禮林正過隻韓國雞啦

兩個都長腿
袁小姐個樣仲靚d

其實人哋一定有形象指導跟身
真心唔明連登仔憑乜去笑人唔識著衫

小曼

袁澧林其實唔差

不過Krystal 冇得輸

袁個樣真係model樣
兩個企出黎 krystal拉高左個standard

冰山美人

韓妹接近個個整容 港女整容無咁普遍先錯覺港女無韓妹咁靚 實質港女好多高汁

水晶肥左

有得鬥喎

俗到

Krystal吊打

邊右柒味濃

吓。。點睇都係袁澧林處刑隻泡菜雞喎

差唔多

腳呀喂

貼krystal飯拍 有啲唔公平喎

袁都好靚囉 利申啲圖啱啱搵 唔係fans 咪做踩港撚啦
佢係model 著得誇張啲都合理唧

Btw呢個真屌打

韓妹正過條弱智妹啦下化

嘩佢個髮型正正常常真係好撚靚

袁澧林係有啲啲氣質 不過一出聲就收皮

我都係荔枝角見過佢 仲要係朝頭早七點幾 佢好似冇化妝 見到佢黑眼圈 但係真心同化左妝幾乎係冇分別

袁澧林係個髮型出事

有得比吓 講緊樣 但身材輸

其實袁澧林個鼻真係麻麻
見過真人就知出事

以為秋生

造型成個大媽
一啲青春活力都冇

袁呢張相個樣唔差 但衣著同髮型真係好撚柒

講乜鳩因為係model所以著得誇 Krystal夠係model

著到好似中學啲環保fashion show笠個垃圾袋喺個身咁

覺得佢同允兒個樣唔多

好似一個弱智妹fans同個偶像合照咁

右邊more

兩個都

袁澧林大陸妹黎
香咩港人？